宵夜：20042017

好好味

呢D係咪食幾多都唔肥

有糖份

食左廿粒

講笑 我唔識

總好過食餅
廿粒無問題啦

你下面好好食

good

弘b好健康

又扮減肥

冇扮 真減架

車里茄肥架
廿粒起碼300卡

唔係碼 咁我減到下世都係肥啦

話boo？

BOO都唔肥, 佢好可愛